7月1號安排

其實下午會唔會係勇武最好時機 當大量和理非係街上面 啲狗唔會夠膽亂嚟 但問題係大家想take咩action